let questionsHTML = [
    {
        "question": "Wer hat HTML erfunden?",
        "answer_1": "Robbie Williams",
        "answer_2": "Lady Gaga",
        "answer_3": "Tim Berners-Lee",
        "answer_4": "Justin Bieber",
        "right_answer": 3
    },

    {
        "question": "Welche Programmiersprache sollte man als erstes lernen?",
        "answer_1": "Pyton",
        "answer_2": "HTML/CSS",
        "answer_3": "Java",
        "answer_4": "C++",
        "right_answer": 2
    },

    {
        "question": "Welche Programmiersprache ist für den Style-Bereich der Webseite zuständig?",
        "answer_1": "CSS",
        "answer_2": "HTML",
        "answer_3": "JavaScript",
        "answer_4": "PHP",
        "right_answer": 1
    },

    {
        "question": "In welchen HTML-Bereich werden die Metadaten eingetragen?",
        "answer_1": "Body",
        "answer_2": "Script",
        "answer_3": "Header",
        "answer_4": "Head",
        "right_answer": 4
    },

    {
        "question": "Wo sollte man seine Projekte abspeichern?",
        "answer_1": "Cloud",
        "answer_2": "Google-Drive",
        "answer_3": "Github",
        "answer_4": "Lokaler Datenträger",
        "right_answer": 3
    }
];


let questionsCSS = [
    {
        "question": "Was bedeutet CSS?",
        "answer_1": "Cascading Styling Sheets",
        "answer_2": "Cascading Style Sheets",
        "answer_3": "Coding Self Style",
        "answer_4": "Coding Site Style",
        "right_answer": 2
    },

    {
        "question": "Wofür sind Media-Queries zuständig?",
        "answer_1": "Style",
        "answer_2": "Boxing-Size",
        "answer_3": "Responsive Design",
        "answer_4": "Body",
        "right_answer": 3
    },

    {
        "question": "Wie spricht man das body-Tag im CSS an?",
        "answer_1": ".body",
        "answer_2": "/*body*/",
        "answer_3": "//body",
        "answer_4": "body",
        "right_answer": 4
    },

    {
        "question": "Richtige Beschriftung für CSS-Datei?",
        "answer_1": "main.css",
        "answer_2": "style.ccs",
        "answer_3": "css.html",
        "answer_4": "style.css",
        "right_answer": 4
    },

    {
        "question": "Für was ist margin zuständig?",
        "answer_1": "Innerer Abstand",
        "answer_2": "Äußere Abstand",
        "answer_3": "Abstand zwischen Buchstaben",
        "answer_4": "Abstand zwischen Wörtern",
        "right_answer": 2
    }
];


let questionsJS = [
    {
        "question": "Richtige Beschriftung für JS-Datei?",
        "answer_1": "js.script",
        "answer_2": "script.js",
        "answer_3": "javascript.js",
        "answer_4": "js.html",
        "right_answer": 2
    },

    {
        "question": "Wofür wird console.log() verwendet?",
        "answer_1": "um Nachrichten in der Konsole anzuzeigen",
        "answer_2": "um sich einzuloggen",
        "answer_3": "um eine Funktion auszuführen",
        "answer_4": "um ein Array zu definieren",
        "right_answer": 1
    },

    {
        "question": "Was ist ein Zuweisungsoperator?",
        "answer_1": "+=",
        "answer_2": "{}",
        "answer_3": "[]",
        "answer_4": "''",
        "right_answer": 1
    },

    {
        "question": "Mit welchem Schlüsselwort wird eine Variable deklariert?",
        "answer_1": "function",
        "answer_2": "show",
        "answer_3": "load",
        "answer_4": "let",
        "right_answer": 4
    },

    {
        "question": "Welcher Code wird in JS generiert?",
        "answer_1": "Dynamischer Code",
        "answer_2": "Statischer Code",
        "answer_3": "Style",
        "answer_4": "Hauptteil von HTML",
        "right_answer": 1
    }
];


let questionsAROUND = [
    {
        "question": "Welches Element dient als Container im HTML-Dokument?",
        "answer_1": "div",
        "answer_2": "body",
        "answer_3": "main",
        "answer_4": "head",
        "right_answer": 1
    },

    {
        "question": "Welcher Bereich repräsentiert den Inhalt eines HTML-Dokuments?",
        "answer_1": "header",
        "answer_2": "body",
        "answer_3": "head",
        "answer_4": "script",
        "right_answer": 2
    },

    {
        "question": "Welches Element wird verwendet, um Hyperlinks in einem HTML-Dokument zu erstellen?",
        "answer_1": "a",
        "answer_2": "li",
        "answer_3": "div",
        "answer_4": "nav",
        "right_answer": 1
    },

    {
        "question": "Wie schreibt man ein Kommentar im JS-Dokument?",
        "answer_1": "//",
        "answer_2": "/*",
        "answer_3": "!",
        "answer_4": "*/",
        "right_answer": 1
    },

    {
        "question": "Wie wird die Haupdatei benannt?",
        "answer_1": "index.html",
        "answer_2": "main.html",
        "answer_3": "site.html",
        "answer_4": "web.html",
        "right_answer": 1
    }
];
